有無人玩緊360相機？

小弟預二三千蚊，
有無巴絲打有好介紹？

有無人用緊nikon果部？咩評價？

Lg360cam

Lg 影相好似好多雜訊

我都諗緊依部，定係nico360好

等apple出好過啦

用緊，拍得2k片真係唔夠，但好平

Ricoh theta 好似幾好

真係純粹玩

4k 片出360片
根本唔夠用

同問呀 黎緊會去瑞士 想買返一部影全景俾屋企人睇
有咩好推介
三千蚊內

似乎nikon/samsung比較好，但samsung好似一定要配返samsung電話先用到

用緊insta360 nano .好抵屌

android 直接有crack apk
iphone 就google map 連samsung 360